[非Gay] 睇Av見到男優好撚大鳩會莫名興奮，意味住d咩?

正常都係咁

連尼住俾狗屌

最鍾意睇d大鳩男屌到個女優員哂水

利申：非gay

代表你碌鳩細

死Gay佬

硬件台非硬鳩台

你個條軟

this